尽管如此，和安娜在一起的前六个月帮助我在漫无目的的挣扎中稳住了自己。 我花过的最划算的1419美元:我的异地恋机票|Arthur Tarley | 2021年8月25日|Vox 
 在很多方面，这似乎就是人类和其他动物通过无目的玩耍来学习的方式。 无尽变化的操场教会人工智能如何进行多任务处理 
 媒体经常把被排除在有偿工作之外的年轻人描述为不活跃、漫无目的、与主流社会格格不入。 关于年轻、失业的非洲人的最大刻板印象|Hannah J. Dawson | 2021年6月15日|Quartz 
 在商场里漫无目的地走几个小时是我心目中的超级地狱。 赞助内容:NetBase Quid, 2021年6月4日|搜索引擎土地 
 心碎而又漫无目的的kaestl几天后因盗窃一家商店而被捕。 他用玩具水枪抢了一家墨西哥卷饼店，要价264美元。 他被判终身监禁。 凯特·布里奎特2021年5月31日|每日野兽 
 布林斯利去年7月出狱，陷入了绝望和漫无目的的状态。 涉嫌杀害警察的Ismaaiyl Brinsley有寻死的念头 Nestel | 2014年12月22日|每日野兽 
 这头看起来又很茫然、被打败的犀牛，是用纸浆做的——很漂亮。 如何抓住一只抑郁的大猩猩，日式|蒂姆·蒂曼| 2014年2月6日|每日野兽 
 主打歌(同样是翻唱)是波·迪德利(Bo Diddley)漫无目的的狂欢。 “厚望”评论:布鲁斯·斯普林斯汀降低标准|安德鲁·罗马诺| 2014年1月7日 
 尼克，曾经漫无目的的取证会让屹耳看起来像理查德·西蒙斯，现在正在愉快地和杰西约会。 《杰西驾到》教练回归，以及《依然伟大的喜剧信仰》|凯文·法伦| 2013年11月6日|每日野兽 
 它让我想起了《家有希望》，因为它讲述的是一群用心良苦却漫无目的的人，他们深爱着彼此。 电视预告:2012-13季新剧快速判断|Jace Lacob, Maria Elena Fernandez | 2012年6月12日|DAILY BEAST 
 没有它，我们的社会生活是没有目标的，我们是一群没有共同理解的人。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 比尔兹利看着阿诺德的手指; 他们在密密麻麻的胶带间穿行时，有一种漫无目的、焦躁不安的感觉。 我们现在是朋友了，|亨利·哈斯 
 他关上门，忧郁地吹着口哨，走到钢琴前，漫无目的地弹了几下。 欧文·约翰逊 
 他们说这样的想法是罪恶的，但毁灭总比漫无目的、无爱的生活要好。 独自|马里昂哈兰 
 永远记住，一条讲得好的轶事胜过数页无目的的列举。 英语:写作与文学|W。 韦伯斯特